{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041520",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 세종첫마을점"
    },
    "text": "こんにちは~メガMGCコーヒー世宗初村店です。 メガMGCコーヒー世宗初村店のメニューは多様に用意されています。 メニューにはメガリカーノ、アメリカーノ(ICE、HOT)、イチゴラテ、メガチョコ、オレオチョコ、ホットチョコ、穀物ラテを提供しています。 メガリカーノは3,000ウォンでございます。 ICE アメリカーノは2,000ウォン、HOT アメリカーノは1,500ウォンで楽しめます。 イチゴラテは3700ウォンで購入でき、メガチョコは3800ウォン、オレオチョコは3900ウォン、ホットチョコは3500ウォンで販売しています。 最後に、穀物ラテは3,000ウォンで購入できます。 当店では様々なドリンクを低価格でご提供しておりますので、いつでもお越しください！",
    "QA": [
        {
            "question": "メガMGCコーヒー世宗初村店のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "メガMGCコーヒー世宗初村店のメニューにはメガリカーノ、アメリカーノ(ICE、HOT)、イチゴラテ、メガチョコ、オレオチョコ、ホットチョコ、穀物ラテがあります。"
        },
        {
            "question": "メガリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "メガリカーノの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ICEアメリカーノは2,000ウォン、HOTアメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテの値段は3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "メガチョコの値段は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレオチョコの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "穀物ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "穀物ラテの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー世宗初村店ではどのようなドリンクを提供していますか？",
            "answer": "メガMGCコーヒー世宗初村店ではメガリカーノ、アメリカーノ(ICE、HOT)、イチゴラテ、メガチョコ、オレオチョコ、ホットチョコ、穀物ラテなど様々なドリンクを提供しています。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー世宗初村店のドリンクは低価格で提供されていますか？",
            "answer": "はい、メガMGCコーヒー世宗初村店では様々なドリンクを低価格でご提供しています。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒー世宗初村店へいつでも行けますか？",
            "answer": "はい、いつでもお越しください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 456
    }
}